[年經][世界大戰] SLAM DUNK最強12人 歡迎討論

大家討論下心目中最強陣容
我先

正選
PG : 仙道
最中意呢類高既keyman，同海南牧打個集真係丁死

SG : 神宗一朗
3分shooter，唔洗解釋啦

SF : 流川楓
識得傳波既流川真係好神贏埋澤北呢個位本身仲有考慮土屋淳，不過佢係漫畫入面太少出現

PF : 河田雅史
全能型大前鋒，識key ball，識傳波，識射3分，識打底，防守搶板都勁，同Draymond Green差唔多

C : 森重寬
有速度(有集block完人即刻跑上去做alley opp，係中鋒黎講應該算快)，有力量，block shot勁。防守勁。進功都勁。傳統型既中鋒

有無slam dunk poster 送

後備
PG : 牧
keyman黎講都唔洗點解釋

SF : 澤北
雖然佢獨食，但係one on one無人mark到，好穩定既得分點

SF : 土屋淳
漫畫好少見到佢，但單係睇佢打豐玉個場印象都幾深刻，同仙道個feel差唔多

SG : 三井
純3分shooter，係故事入面好似無幾個，做定點射手一流

SG : 諸星大
雙能衛，可以打keyman，又可以做搶分

SG : 松本
如果澤北唔係山王既話，佢就係絕對王牌唔知真唔真，不過對湘北個陣見到佢識得自己keyball打，有創造力，都係穩定既得分點

C : 櫻木
漫畫入面進攻好麻麻，但係防守，搶板，速度，力量，機動性都唔差，原型係Dennis Rodman，打小球必備球員